CCTVB收視率又要上升啦，好心連登仔罷睇啦屌

8點愛回家，連登討論區都開到第364個POST，一眾連登死忠必睇節目之一

830 降魔的 2.0,由 2019年視帝，馬明領軍，有女神智雯和性感女神水晶梨！！第一集已經係口卑之作，話題之一

930 十八年後終極告白，話題新穎，劇中演員入形入格，特別係演豬肉婆既尹詩沛，估佢唔到咁撚好戲

連登仔，比少少骨氣罷睇 啦屌，收視高開又話做假，龍門任你搬

利申： 唔會睇

無鳩吹嫁，有證據嫁

以連登仔為咗拎著數而唔罷搭地鐵既logic, 佢哋應該會話睇cctvb但係唔睇告白就當罷咗

我唔撚知，我無睇愛回家好耐

以前大長金大結局40點收視
啲人放工趕返屋企睇係會導致塞車
而家科技發達
上網大把娛樂 又多咗電視台選擇
但係居然是但一個爛鳩節目收視係會破35點
你信唔信 個誇平台收視
反正我就唔信了

無人要你信愛回家POST都364個1001啦

真心唔明點解有人睇d咁低質嘅節目

幾多點收視都係假！
後生唔會睇電視，睇果D通常係廢老！

有LINK！自己入去望啦

D人仲討論到天花龍鳳

係無錯呀巴打，連登真是好撚多廢老呀

我LINK都貼埋，推到364 個1001 啦，唔係選擇性執法呀？

收錢 post

公關打手梗係做到足

無睇好多年，無時間

見解獨到，係係得既

一集都無睇過,應該都係職員開post啦

全部分身黎

黨媒篤數係常識啦。咁掂咪拍多D膠劇，谷到佢上一百點，等D廣告商爭住嚟落廣告囉，駛乜嘈嘈弊呀。

一早block曬成班cctvb打手pr

呃你做乜
我以前係兩燈都做過